[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(206) 可能係最多負評既傳奇-T9

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo
第一屆盃賽: Arisoto ,AC 米蘭，牛師兄
第二屆普黑盃賽: Aristo 一生人三次
waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

Lm

牛佬追唔追埋科蘭

冇愛

T9 同2020神鋒icardi同級

lm

T9 = 費明奴

T9=賓c馬

綠上箭99馬體波衫=廢左半

科蘭勁過t9

又係牛開po想負評

笑死

正式宣佈科蘭打Amf=新告魯夫，雙Amf更加勁
T9=weak

第一屆盃賽: Arisoto ,AC 米蘭，牛師兄？
自己偷改

肉酸到

牛亦凡(避戰冠軍)

牛幾時同最愛踢

係都grp1冠軍啦

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo 鈴 兔
第二屆普黑盃賽: Aristo 一生人三次
waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王

use this

巨頭都係一味靠痴

戰力杯未分勝負

抽到T9？

U唔係棄權咩

你地話廢咪無抽

抽啦

你用就會勁

三巨頭喎

你自己都唔抽

啤巴窮

留金抽洛賓

鈴冇棄權

方便起見
三冠軍

⼀陣啤巴就話自己上次不敗等於冠軍

下次16朗冠軍

G 持

食lunch經過見到 大家覺得易唔易夾？

Fake9u

細B話夾公仔係樂趣黎 佢個個月蝕住做

去韓國夾

超易夾

what about 香港？

扼錢
韓國夾既係日版
香港夾既係翻版

邊個俾負評三巨頭之首

利申 俾左正評

香港果d機唔係用機率咩？呃錢啦

終於輸左俾埸馬體會 但人地收埋左T9

日本ser又有200coins活動打

跟咗牙兔用 fc 東京

易夾，右左頓甩
二收薄meet就出

邊個巴打?

砌好左個T9尊用陣

勁過路明

一星電腦

冇可能

又快又扭得

靚仔過路明

我用佢扭唔到 下下都係one two 黎過人

識d野

佢仲未抽到T9

偷人圖?

新手想入坑
傳奇有無出過車仔球員？

遲吓出Lampard and Cech
車迷here

fb

我係中國人呀hi

見到T9 想入坑
但見到標題就

另外咸爺係未無機會再抽到？

牙啤抽中兩隻?

應該下年啦
啱啱先復刻咗一次

我0抽

有車仔歐聯奪冠功臣，王子
遲下仲有林伯

最差既icon

佢chok推大位果下同其他人唔同

Torres fake shoot 個種流暢度加埋佢嘅速度 = 入波方程式

去carosell 買隻有咸爺既account再課金抽t9 啦 兩隻夾埋好勁

公仔機係我副業

差唔差就唔知，我只係知仲有兩日就冇得抽

@啤巴

All in 起手得呢D
[img]

講真邊到差 咪聽牛鳩up啦 我用佢黎打matchday 不知幾好用 場場1粒以上 話咁快打完5500分

到刷啦巴打 刷到有科蘭 or Torres 先開始玩好多

你唔怕煩嘅可以刷到有T9先開局

課

你有？

堅持無課，留錢買驚

me 決定轉玩副帳，雙箭頭 路明+王子
再加科蘭後上支援

4312?

識波
之後抽埋 lampard 踢左中場

$200 值唔值[img]h人ttps://

回流打左一陣 隻t9都幾撚勁

唔駛買帳，刷首抽喇

4312有K社加持，好屈下

新手留名

6月登記1皮野，7月收錢，冇大理由唔轟兩次$788

No
堆黃底得 cruijff 勁，其他 = 廢老
隻紅 maradona 係送嘅，仲要好廢
你而家抽隻 torres 開局仲值錢

盃賽冠軍果然特別識波

球員簡述：作為遊戲中最為激動人心的一張時刻卡，托雷斯是很多球迷夢寐以求的前鋒。不僅擁有滿值的跑位和射門，而且兼具滿值的速度，堪稱版本最強速度型中鋒之一。而且與其他速度型偷獵者普遍模型偏矮、對抗較差不同，托雷斯的時刻卡不僅擁有186cm的模型和85的身體對抗，而且平衡不差，自帶踏球技巧操控神技（球員使用後腳停球或帶球轉身時控球更佳），堪稱少有的無短板神級中鋒。
另外，以國際服馬競時刻卡包20%的黑球爆率來計算（15個黑球），抽中托雷斯的概率應該在1.33%左右，百裡挑一的幾率並非痴人說夢

好在有問下 唔係成堆廢老

IOS 首抽係未一定要del 驚

小粉紅口技，牛絲都唔夠黎

Yes
冇T9唔開

係
An機就清cache攪掂，快好多

同朗比邊個勁

你成隊利點可以無t9
快抽

作為遊戲中最為激動人心的一張時刻卡，托雷斯是很多球迷夢寐以求的前鋒。不僅擁有滿值的跑位和射門，而且兼具滿值的速度，堪稱版本最強速度型中鋒之一。

用埋肥賓

計落條數1.33%真係要100抽
成萬coins

鐘意用t9多d 咁大份但係同包皮一樣快 突破有boost

你地用手機定平板玩？

手機
平板好難玩

勁到

夠唔夠菊花巴打

屌打佢啦

菊花呢？出嚟未

你屈forlan啫

佢如果抽到forlan勁你好多啦

抽唔到我都無辦法

課又唔係包中，中咗又唔係永久擁有，點解要課

包中

識用科蘭一定用4312

雙前鋒 蘇神x卡雲尼
攻中 科蘭

中堅 高甸 占美尼斯

機率上唔包的

大恩最勁

人地都話唔抽囉⋯⋯人係要有d圍冚先似人生

中科蘭兩次都未有一次torres

konami 識讀心
你想要邊隻佢就會出另一隻

C7 + 科蘭 但 就係無torres

最愛的是得不到

廣巴打唔打pvp?

其實有c7 係未就算？

認真答你
科蘭同c7 已經夠

咁開波了
本身打fifa 棄左驚
手痕轉呢到

Go one
invite me

wait 2mins

fifa mobile?

Ps4 fifa ut

叫我？

go ugg

go

最主要都係課唔夠， 你愈想要佢，付出嘅金錢就愈多
你依家得唔到，因為你唔夠愛佢，點解中兩次？就好似我哋人生入面，臭雞一件，只係一個過客，而torres就係唯一一個陪你到永遠，而付出嘅代價就愈大，少年，鋼鍊有無睇過？仲唔課金？

過多兩個禮拜連雞都不如係condom

lag 嗎？
下次你 invite me 試試

again?

食飯先
下次再玩

we go one 再續前緣

食飯先

K社
用vpn係咪會俾人ban

好啦 enjoy

紗夏ching都無事 驚咩

T9包皮式打法 好爽

pvp?
10個中堅守你T9

go?
play 1 and work

冇人守得住我大恩加科蘭

anyone play 1?

我用e個陣

科蘭走位好好用

但打433 c7 用到Nani 咁

咩9 科蘭守龍

爽

晏d玩下

呢期好多有前冇後陣

Anyone pvp?

而家5018

今年c7要踢正前

打多個 點輸

咁排？
定老馬打cam

Dybala amf

t9

趕住做嘢
頭先唔計

你唔係新 ac 咩
點解有 nedved？

pvp?

Go one ?

買左隻ac
有4000金
抽晒有呢堆

show him t9

go

ugg

Id,I add u

你分身好似打過

我用緊首抽t9 ac

960842743

兔點睇

英文唔識睇

Added

科蘭攻中麻麻喎

照用

Accept mei

細哨x Torres = buglv

防守大師死守就夠

每個球員都有熟練度，要練滿先勁
紅卡新出係特別勁，慢慢打吓就會明

Coin先係重點

太少黑波支緩

Vpn都玩左兩年，依家先驚？

笠射準到仆晒街

邊位 勁到咁

T9

後面5個紅衫食哂塵

今日連登又有人帶風向
你望下 topic

11150 coins

op on9到

原來任天堂搵過海洋公園想搞全球首個寵物小瑩靈樂園

卡通片邊有人睇

禾最中2j卡通=.=

牛絲打pokemon 都好勁

幾碎 =.=?

抽到F9 後，追唔追埋傑志名宿好？

sure

咁你抽咗未

我集中抽中後埸算
進攻唔岩我
eg 朴智星 韋拉 蘇金保 施治

禾實5碎⊙︿⊙

freedom

美國周三新增超過二萬單肺炎案例，但在威斯康辛州的高等法院，正式推翻居家避疫令，威州即日起也成為全美唯一沒有任何防疫措施的州份。

在法院公布判決後，一些餐館、酒吧立即復業，大量顧客湧入各間洒吧，幾乎爆滿，全場無人戴口罩。

而家啲黑鬼唔識戴口罩

anyone?

兔打哂日職聯未

多嘢做
冇打match day

有戴都唔錯啦

go?

Go

Match day 係未要search 幼耐先有人打

Show ut9

正常 你仲係評價期

俾你t9 大四喜侮辱
baresi 等於當年vidic

anyone p

p and sleep

we go 啱啱俾牛ching大炒

T9大4喜勁到lihkg都hang

lihkg 大爆炸

係比T9大炒
牛絲都控唔到暴走既T9

你係咪水人抽t9
係咪你用得勁咋

共產黨殺到黎九龍新界都無得避

go now
links on99

你輸就輸在得科蘭條廢老
牛絲 x T9 = 4

終於打晒評分 得740
C7 同 科蘭 用落科蘭好用D

唔好引我

T9=best player in the game right now

any p?

451 T9 好似有啲屈機

11頁load唔到?

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連

11

紅卡係勁過普通卡

想感受下T9
C7 入波少過科蘭好多

無t9，但係有c朗，p唔p返場?

或者me 教訓你

P one with me?

go, your id?

lihkg always bug

U give me I add u

我特登去睇下 高登人少到cls

738149093

Anyone t9

again? me try gold ball team

我去刷下熟練先

okok

T9 pool仲有2日完

276

me no t9, go?

隻t9手感好爽

同之前雲巴比好似差少少
不過要等之後nerf埋先知點定位

冇得同我架FT鬥鬥鬥鬥 3球都係FT

用kimmich踢左閘成隊team spirit跌5

Again?

佢頭先炒完我 好勁

VVD應該直紅

有廢托，令牛絲踢得好hea
牛絲只需要做好防守，打901
有波就比廢托

馬列斯都偷到你波

我啱啱嗰場4後防2紅

嗰球k社同我亂傳

有冇pvp

Go profstrugglewu

F9 gogo

今日打咁多場未試過後防無紅

你係咪學左richardcharlie (唔記得係咩) ching

狀態

Last 打埋要叉電

Anyone gogo

發覺球員同教練相性真係好重要
提子4312用世三打amf即刻場場345數人
之前用馬勒當拿打廢到

可以用包皮果種跑狗打法已經勁過雲巴

屌牛佬次次都係自己未抽到就話垃圾 跟住抽到就會吹上神枱

testing

大家抽左幾多先中T9?

廢托配咩陣最好

T9配咩陣好

呢個 post 發生咩事
要用熱門回覆先睇到啲 comment

王子同科蘭打到人要out game, 連續3場都係咁

連登壞左？

靜到

test

901

打左日職聯未

Easy la

去到某個層數就會load唔到，要10連先得

U 331
me 344

U 4424

見人433 用halland 勁到爆
自己用c7 4312 入唔到波

Ok try try 032545997

4312 433 都得
基本上係萬能形前鋒

451

下星期一出返fp pool?
聽講出利物浦

232抽唔中T9

我已經齊利了

中曬拿？

any p

有紅碧咸 雲巴AC
$1200 好似幾吸引

其實用vpn打日本活動會唔會俾人ban
我見有啲人就真係俾人ban左，有啲就話一直都冇事，唔知仲用唔用好

富貴險中求

其實佢地咩人黎
邀請佢地上連登玩下

唔怕lag機嘅人

牛開親post都會中bug

下次揾其他人開啦

你地隻B7會放咩位

真 4312 配隻fox in the box 好玩到

牛佬放rb

Rwf ,左giggs

any pvp?

Ok test

踢得好舒服

我都係，得一球蝦碌野

Ok go again see see 廢托訓醒未

攻中

廢托連續兩場0入球

告老夫仲勁

放DMF唔會比較好咩

下

3抽王子，第13抽科蘭，me 太好運
所以轉玩副帳

買帳好快玩厭

Me冇水人，所以叫你地第一日去抽

而家用EL primo 打boss fight , server error
電腦火球，EL primo 跳落地有火 撞error

咁都有1200，

最愛巴放ac，有意pm

究竟c cup以上嘅波係咩手感

究竟波係咩手感

其實紅卡 黃卡 係未唔會outdate
只係現役球員先會變灰卡？

Any p

因為對手會配返差唔多隊咁？

唔係，慢慢玩先過癮

世界上最遠的距離，不是生和死，而是毒男隻手同女神個波

yes

患得患失個種感覺
仲正過真係抽到好嘢

戰力盃冠軍講得好！

可能已經喺呢度

菊花

u揸自己試下女人之家唔係波都無呀嘛

錢解決到嘅問題，不是問題

你揸下自己個個咪知

都係有毅力的人

試過抽中 potw 最低 rating 嘅 wanbissaka
以為佢好廢，點知用到而家
抽唔中 100 mbappe，原來係留位俾 vanbasten 同 torres
這就是人生

男朋友對嘢仲大過我

＄788 T9

想要T9 但唔想課金

死基佬要揸羅友

好有初戀的感覺

Diu完全睇唔到啲留言

我中意黑長直
短髮

me2

用app 睇勁重覆

隔咗成粒鐘先睇到一粒鐘前嘅comments

你的初戀

托利斯=一騎討ち

然後
輕輕鬆鬆

敵将討ち取ったり

整好未啊連登

好中意呢個畫風

麗奈好正

你的初戀=ptgf

好dirty

屌打久美子

我的初戀

h漫？

no h send 嚟做咩=.=

屌，連線20連敗係咩玩法

打舖?

花花終於回歸pes大家庭 好感動
不愧me日日去apex個po度mon佢每一個回覆

求評，玩咗個半月

lihkg整返好未

有波睇

半個月都有咁多分別fp？
實力評價仲個過我，我覺得幾好

無球迷聲硬係差啲

最愛巴？

haland

忍唔住抽左torres
以後唔課金了 除非出啲特別legend

咁link呢 屌您

lihkg突然又好返

how much?

課咗幾多？幾多中？

黃卡 同 紅卡係未唔會outdate?
只有藍卡先會變灰卡？

原來德甲開波

大約八十幾抽中forlan同torres
課左兩次

又入 s04瞓醒未

八十幾抽中兩隻

無球迷可以hea踢

me 15x 抽

下星期好似出奧雲

你個陣好勁
有冇試過將 puyol baresi 調位？
baresi passing 同 speed 都好似啱 rb 多啲

第二張圖嗰套喎

唔好再課了

忍手

你啱 不過baresi position淨係得中堅 一係就放右閘位不過轉中堅
我純粹覺得佢嗰個年代好似係打清道夫 所以放中間

可以唔使10連用熱門調轉睇

轉442 玩包皮王子
阿朗打攻中

問題係有幾場3千幾幾分隊伍攻力仲強過我。有次3千8分射8中6入2球，但係我射2中1入0球。我都唔知點解官方好似強制弱化咗我

有啲lag
again?

go
try wifi

想問下

黃卡 同 紅卡係未唔會outdate? 例如2020 轉到2021

個team strength上到3500之後差唔遠，又計埋班後備

有d球員rating 高都可以好廢, eg 老馬

Web 版都出唔到comment

我有佢

Anyone go?

Tg點貼自己比人？

Add好友？

yes, your id?

托妞太香了

[url]057383795[/url]

你隻費托勁過牛嗰隻

申請咗

done

friend list match > go

大家用緊邊隻視點

我都幾廢

on9

Ching點樣迫搶？
識唔識拉另一條友一齊迫
同埋儘量唔好玩咁多彈彈波，可以識吓控定先傳

我頭半個月都差唔多

我怕㩒耐啲就大力，所以輕輕咁射

真男人

遠射可以大力啲，唔好禁到最盡都ok

呢個po特別bug

久美子恰新手可恥

打唔打多場

We go?

支那人
呢度好多人ac名係光復香港時代革命 問你怕未

go on9 lihkg bug 撚到

牛絲真身

anyone go try t9

啤有冇玩j league

你one two 反擊太強了
Again?

有
打左三埸趕住出街

暫時不敗

2勝1和 0失球

Bro I have been playing j. League by using Vpn from pes 19, and if Konami ban people using vpn to play j. League then Konami will loose more than half of the pes users . And i think Konami won't let that happen

reddit

唔驚 vpn係撚外掛咩

返工個陣有時都要用vpn啦

有無人同我嚟埸最後一埸比賽

T9差唔多場場有波入太屈了

Nah Konami can fuck off, on top of not improving this game they want to introduce events for specific regions only while recycling the same idiotic events for us and when others try to play them they want to ban them? Lol, ban me for all I care, would be a good riddance since I can't get myself to leave after playing this game since pes 18, sorry if this came off as an unnecessary rant but that's just how I feel

你退左咁新巨頭邊個做

OK

最愛巴

菊/wai 加一生/ 奧燒

今晚上水
啤巴擺10個中堅守你T9

你簡直係我五後衛剋星

20抽先中T9
新model好樣衰
金波廢托好睇好多

我同最愛巴打先

唔信邪
go

有無人會課e d？

接受你挑戰

I would like u to see more and more of me

我都好想要個skin

我嘅一生充滿傳奇，有高高低低，曾經為一隻角色耗盡金錢，曾經為咗一個活動，連續三日三夜不眠刷銅波卷，就係為咗一隻朗尼，由悉日比牛兄屠8:0，到佢不戰而降，中途面對多少無情嘅街場，我都鍥而不捨、永不放棄，將4213發掦光大，奈何呢度不肯面對呢個陣嘅強大， 我不怪你們，因為我也不敢面對他，不敢與他在球埸上灑汗水， 以後流的——-是眼淚，是不捨..

我累了，期望有日回歸，一齊打一個唔會腰斬嘅盃賽。

sor 見唔到你呢個reply
lihkg bug 到cls

而我不記得你ID是什麼

最愛巴賣帳棄驚

究竟有冇造馬/外掛成份？？明明盡嗮力都係咁，兼係低我200分隊伍
上半場
下半場

猜多幾腳 組織攻勢
起碼唔洗輸太多控球 又可以浪費時間

朗尼嘅助攻係我最後嘅足跡

有緣再打

我有猜住組織攻擊，交比前鋒衝上時又慢(好撚on9)，搞到俾人後衛搶返。但我後衛又追唔到人哋前鋒。呢個係咩設定

呢段野幾學到英文

上半埸 你得64％傳球成功率 太低啦 明顯太心急想傳個波上前 但又俾人返跟住禁diu

後埸 9傳下拖慢對方進攻節奏先啦

玩留

網傳下星期既紅底球員

跑馬先叫我

Anyone happy

牛又要課金

屌啊咁正

Xabi 仲勁過xavi

我諗我知巴打個問題
1. 防守嗰陣可以試吓唔好㩒換人掣，電腦會自己識截位鏟波搶波，有時㩒完換人掣反而令條友失位
2. 試吓多啲回傳分邊，一直向前傳會好易唔夠位攻
3.唔好一拎波就跑，可以試吓普通dribble，跑好易俾人搶波

牛
準備好＄788未？

課金啦
全盛時期既沙比阿朗素
無得唔抽

中埸一定好勁

心動了
好彩仲有8000coin

③ 講中咗，① 我防守時不自覺地㩒右手邊個掣，唔知係咪換人掣？

踢防中冇身型冇防守
踢中場冇速度
搏腳料
另一隻 259 更加唔使提

網（傳）下星期會出既legend 波衫都有埋

我都唔知你㩒咗咩，一條換人一係鏟波一係施壓
可以試吓一失波，淨係用本身控波條友施壓，電腦會自己重組防線

Owen 259不了
沙比

T990分鐘打破兩場friendly入球荒

牛ching = 叻哥
叻哥 任何節目都會變低俗
牛ching 同佢打你會失去自己節奏 無論贏輸都係一場悶戰

哥帥極端控球打法
打後衛

owen 應該會速度99

試吓唔好打街場住，打電腦先，打電腦都學到野

周俊樂個-10鎊不簡單

多謝指導，我街場負多過勝30場

利曼legend

137抽中唔到T9的我決定要用奧雲代替，好似仲勁啲㖭

259 就咁睇 stats 勁過 torres
不過模組要 in game 先知，可能比 torres 更加唔撞得

課左幾多

一樣跑狗打法但係t9有埋頭鎚

靚仔，完

一生呢

Ok anyone happy T9

gogo

應該係vardy加強版

奧雲速度、扭波、進攻意識同射門都勁啲，T9就有頭同好撞啲，都係睇你啱咩打法，不過我個人覺得就咁噉睇stat奧雲勁啲，不過都要到時實際用起上嚟先知。

不要再説了，得兩隻科蘭

終於打完400 coins
勁辛苦

洗乜爭4312放哂兩隻=全game最勁鋒線

101牙朗始終穩居第一

T9用落點

T9連續兩場friendly 入球

好易ja wor

牛絲隻T9由 利T轉型變左雲尼斯達羅

t9 靚仔啲

Yes，靚仔又唔25，正常人都識揀

owen=mbappe
t9=auba

玩個幾兩個鐘先打完
10場以上

點解我好享受

兔追唔追沙比阿朗素

隻game玩到悶啩
當返工咁打

唔追了

99速前鋒威好多

防中隻隻都差唔多

重光了

Ok show u big bus t9

奧雲名宿WO

ok go now?

有新沙比著14號夠哂

anyone go one

I’d?

615893734
u new ac?

Yeah added

Ok go

你輸stat
你打得好過我

T9今場走d位好靚 不過finish 唔好

Gg

用翻舊ac可以屌打我

Del左啦 見t9先回流打一陣不過係爽t9

chint都幾極端
唔打咪由個ac留係度 你真係del ac

冇所謂啦 隻t9打到我好爽

play 1?
show you t9

個po 傻左

Go lo

Anyone go 1

t9幾速 咁撚快既

又快又靚仔

again

go lor

pvp未

super la

Go now

go 1?
試場訓

Give me your if

720 283 398

torres 今次咁易中 細account 兩抽又中

神枱級

傳奇級

爆機級

留言出唔到

Who go

個po又bug左？

有沙比咩

牛絲：「我唔知」，「我睇唔到」

揾人開個個post啦

係咪當牛絲手足係condom

Any pvp?

pes post 就嚟輸啦

溫緊書

T9 ,帶帽3射1助暴力輾壓Pes防守大師

fifa16 mobile 就關服了

挪威巴 拎住依個陣容唔識輸球了

打街場matchday
好似無咩人用icon 咁

Ching而家用最愛巴個帳？

個post bug 到有通知 但睇唔到comment

你估個個咁有錢咩
今個 matchday 仲要得巴同馬體出咗 im

想要志聰明

原來係個post問題

要reply先睇到

卡住係comment #678

其他紅卡icon 唔用得？

以後禁止牛開po

唔係呀 仲係首抽果個

屌 牛玩野

1-0

7 11 13

我以前玩開real football 2012

用得，不過無加成